18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （4）

填Offer資料

睇Offer資料

17-18學年 TOP UP SF資料

15-16學年 TOP UP SF資料

14-15學年 TOP UP SF資料

舊post：
1:
2:
3:

院校名單

OUHK
1st Round Deadline: 31 March 2018
2nd Round Deadline: 10 August 2018

HKSYU
Online Application Peiod: 1 March 2018 - 20 April 2018
Walk in Application Period: 9 July 2018 - 17 July 2018

HSMC
Application Period: 18 November 2017 - 31 August 2018

BUCIE
Main Round Deadline: 3 April 2018

PolyU Speed
Deadline: ?

HKU Space
Deadline: ?

CityU Scope
Deadline: ?

自資學士學位3萬元津貼

1. 哪些院校包括在內?

修讀本港開辦自資學士院校包括公開大學、香港藝術學院、職訓局轄下香港高等教育科技學院、才晉高等教育學院、明愛專上學院、明德學院、恒生管理學院、珠海學院、宏恩基督教學院、港專學院、香港能仁專上學院，樹仁大學及東華學院。
而修讀香港科技專上學院、薩凡納藝術設計學院香港分校，提供的經本地評審的非本地學士學位課程亦可。

2. 入讀自資副學位的同學，能否受惠？

不可以，即使學生考獲合資格升讀自資學士的要求，但選擇升讀副學位的同學將不能受惠。

3. 來年就讀自資學士課程二年級或以上的學生能否受惠?

可以。如果目前已入讀以上院校自資學士課程的學生，將可受惠，計劃預料約3.5萬名學生受惠於此卓劃，當中包括新生和現有學生。

新po lm

今日in完bu bcom acct，情況同post3個巴打一樣
其實幾時出offer?
好驚
Btw 留位費係咪要$15000？
最遲如果有幸出左offer之後要幾耐之前比？
好窮，唔知點比呢萬幾蚊

business 恒管同ou邊個好d

邊個巴打

求其，你想大d咪恆大lor

錫鉛鋰鎂 • 3h
有無人知cie個social policy點？
收分幾多
留tg啦

繼續問下有無人知ou中文依家咩情況?開始派offer未?

3.13in完ou成個月未有offer
條友之前打過過黎話會派比我，咁而家即係算點

gpa 2.6唔知有冇edu offer
offer god

推

我都等咗成個月 巴打咩科?

social science

如果ou唔交留位費七月仲可唔可以要番？我未考慮好ou定恆管

新po 留名
多謝offer God

已填offer 表

琴日都in咗
好驚冇offer

等gcs n手飯

其實樓主係咪上岸

個tg入唔到

如果鯨魚都計算係嘅

鯨魚唔好唔要我

啱啱報咗ou

有冇edu social science 派左offer

有無人可以分享下ou interview係點
見有人話hea到講中文 都有人話全英抽卡個啲

Written Test = 60條MC (普通grammar + reading)
英文 Group discussion + 抽vocab講兩分鐘

我discussion用中文 其他一樣

discussion通常咩topic

我個friend講,佢in嗰陣個阿sir問佢既問題好hea

同in嘅科好似無咩關係，我題目係唔知咩點看待廢青之類

你in邊科

咁膠 用中文講既話 真係幾容易咁

HRM

係就好 好驚唔比offer我

我想知呢如果交gcs留位費會唔會影響入Edu U UGC嘅機會㗎??

佢當時係問,1)你點樣得個知依個course
2)用1種動物形容自己
3)有關本科知識題目
4)有咩問題想問

我都好驚連ou都唔收我

有冇巴打報ou testing science and certification？

LM

year 1?

有

有無巴打知BICIE SF marketing 大概in完幾耐有結果 OU交錢就到期

我知有人2，3日就有offer 前日in佢話其實即日就會決定但係因為公眾假期所以會遲小小

親生仔好似會快啲
外校生就兩個禮拜左右

我聽人講話就算佢唔收都會話你知 係咪真？

咁殘忍 好想要hrm/mkt offer 唔想讀speed

好難入架咩hrm

請問通常OU in完幾時知結果

外校生cgpa>3 interview正正常常已經穩陣
親生仔好似2.7都收

你話ou定cie

你覺得會唔會有人講ou親生仔？

Pish

pish

話說巴打你知唔知Edu SF late application係咪冇機

每日一拜 offer god

唔熟ied有冇ching幫手

究竟cie offer會點派
我同fd一齊去 我已經收到offer 而佢冇
係代表一定要食n手飯定係分批派

幫手

巴打係等緊Lse year 1 offer?

同樹大新傳比較下

幫你推

Ou prof acct同hsmc acct邊個好啲
唔好意思 好似問左n次 但我唔個揀邊個好

咁speed acct 同bu bcom acct呢？
又點睇？

我冇揀cie因為幫credit勁貴又冇三萬

驚風氣唔好 上到去真係突然醒覺要認真讀書了

我放番個year 1 offer出黎啦 希望巴打盡快收到

acct好多時都係睇自己
同MKT唔同

cie hrm interview大概係點 好似聽講要睇片

其實入year1有冇淋病個30000蚊

咁入year2...

點解冇

我都報左Edu SF late application 唔知有冇得in

Ok thanks

3月頭

想問 bcom acct interview會問咩

6月？
唔通我一二月報要6月先有interview

睇錯po
自膠

想問下有冇人知 polyu ugc funded TOP UP programme 啲interview同offer幾時出
唔係speed嗰個

你要過隔離po

聽日正常返工日子
ou唔好唔要我

定d，放心

唔該曬

應該要過下堂

唔明你講乜

我唔肯定唔去interview 收唔收 2.6 ugc 嗰啲冇機會啦

佢冇諗住讀ugc ,btw佢想讀嗰科得ou先有

VTC SHAPE 同THEI 呢？

畢到業就讀到

仲有冇apply其他

門口成堆油尖旺黑社會食🚬

Smoke is life 🚬🚬

thei都好似有開佢想讀嗰科,唔知佢有冇報

紋曬身知咩事啦

後日OU psy interview
有無人知係gp in 定individual
同埋會問d 咩
完全咩都唔知

唔小心過左Deadline報OU, Grad gpa 2.8
Second Round 仲有冇機

唉
會唔會就此沉淪做廢青
三十歲得萬一人工一事無成

我前日報名

好似仲有得報下輪 好似

我知 但收生率點 GPA本身唔高

報左先啦 ou有比interview你既話
in得正正常常都有九成收

如果Second Round頭報名 使唔使等到Second Round完（八月）先有interview

希望啦

自己答翻自己 sharing之後要睇片，discussion會問翻有關條片

Speed acct 如何？有可能入呢個。
同HSBC or OU acct有冇好大分别？

人人都話bu bcom acct正
但其實入big4 or second tier的百分比差唔多？

Btw bu bcom acct真係好貴+補credit，但一樣好多人讚係最好的top up acct degree，好矛盾

Bcom in acct

SPEED ACCT同Poly acct讀既你可以當係一模一樣
無錢唔好讀
Full grant都唔夠砌學費同埋預左兩年無summer break
利申收左SPEED offer 81 credits
Bcom in acct話就話BU自己搞
但睇得出係sf Prog仲要BU有咩濕9野全部跟齊晒
呢個真係你諗你
OU不如去SPEED
個人黎講會揀HSMC

有無speed hrm嘅巴打
bu cie連interview都無
恆大連報都無報

感激巴打

但我仲有好多問題
如果一心想做acct, audit，入big4 or second tier，就算有cityu bu polyu既ugc bba offer,例如 Im, fin tech ,果類比較易入既bba，係咪好難or冇可能轉返做audit,入big4?

咁係咪都係bu bcom acct比較適合我？

你話full grant都唔夠砌意思係咪有剩餘既學費要loan比？ maximum幾多grant? 咁生活費咪得返好少

ou幾時先會派offer

Office 啱開工

我係幫friend問 ,我仲未in 啊,我個friend 27/3in 係咪未咁快知結果?

巴打Gpa幾高 我都想讀Hrm

OU 應該等兩星期左右啦
但好似科科都唔同...兩星期左右係ACCT

佢報ou engine科啊

原來唔係engine科,係science & tech 科

學費助學金
應繳學費助學金設有上限，2017/18學年的上限為港幣80,810元。

其實Bcom ACCT 都full grant都唔夠砌 ..仲未計如果你外來生要補BU既 體育GE 果D
HK$2,500* per credit unit. The total tuition for the whole programme is HK$170,000 ($2,500 x 68 units).

--------------------------------------------------------------------------------

有去過Bcom ACCT interview既都知
Bcom ACCT 實習情況係 工作機會多過人數...所以係人選工

--------------------------------------------------------------------------------

另外發夢..夢到好似上年一個Bcom ACCT 去左Ibank
同埋D老闆搵實習係BBA同Bcom 一齊都要...可能呢行等人用掛

Ching 知唔知poly speed acct 一年幾多學費？
因為佢個網話subject to review
咁啫係一年交幾多錢？
利申： 非hkcc

睇個網亂計...
Credits Required for Graduation 78 – 87 credits (including 3 training credits)
Tuition:HK$2,400 per credit for 2018/19 academic year

最少要 78x2,400=187,200 (93,600 平均每年)
貴過唔洗補科既BU Bcom

有冇非親生仔收到CIE SRL offer

有
我同呢度有個巴打都收到

原來各位清都幾富貴

hi, is me

有冇絲打今日去左ou in 行過同你對望左幾眼我着藍色衫

in咩科

我唔係in 我行過等上堂見到佢坐係入面等緊 唔知佢in咩科，4點幾果陣

想識咪行埋去同佢講interview 咩形式，唔駛緊張嗰啲囉

佢坐係入面課室等緊 入面有老師

每年grant maximum amount唔同
但SPEED ACCT多數都過
78×2400÷2(3 credit係WIE唔洗錢
有數得計

Acct讀既野同你講兩科有好大出入
acct行既係專業路
讀IM fin tech個類應該都係IT supporting
歸類為IT狗

感激各位巴打的解答

解決左我好多疑慮

祝各位都有好offer，學業進步，事業一帆風順，生活幸褔快樂

Full grant 真係唔夠做
食水咁深

想問speed in完大約幾耐出offer？

琴日收到HSMC acct interview 有無人知流程大約係點 同埋我見佢話要帶school report 係咩黎

聽聞喺一對二
英文自我介紹完再中文傾下計

外校係咪要補credits?

係 我要要補20幾 credit
四期幾

四萬幾

好貴 唔知edu SS洗唔洗補

edu如果你冇讀過佢課程內容
應該係出yr1

身邊好多fd 都出曬yr 3 offer
我當時無報 依加等late round

咁祝巴打好運
你唔問下FD洗唔洗補credit?

用英文self intro+問你問題
之後轉中文問你問題
加油 做同學

有無巴絲打報左bcom acct有interview?? 可唔可以講下gpa幾多同要in咩

3月29日 interview左一批喇, 親生仔同非親生仔都有得in,
呢到有巴打GPA過3 同 1月幾報都未有得in

interview都係自我介紹1min 同 group discussion 全部英文

你覺得Speed好打過OU？

之前個Fd Gpa2.4 9月開學 7月報都有Speed Offer
跟住我形住形住唔想讀Speed

利申： 商科

會問啲咩問題 洗唔洗準備啲乜咁

2.08都有

3.4 嘅清麻煩過一過隔離post 報city im 嗰啲，咪喺到

3.4 係我哋 top 10%

咪係 屌那星走嚟我哋到

但佢話3.4 interview 都冇

識人3.2x入左information management la wor

有無人無scope通常幾耐先知有冇offer

我都唔知 但係jupas嗰時已有ou offer 我無要到走咗黎讀asso 依家入返ou好似白讀兩年咁

大概兩個禮拜

咪讀

3.4 入番speed唔係幾好

因為我hd ba冇major 佢問我揀acct有冇信心讀到 仲有問點解我hd個時唔直接揀acct
你最好upload上去個啲印定副本同帶埋正本

我3.3x interview都冇 痴線

Ielts 有冇考？佢祼考得5.5 都得wor

我都考左5.5 update埋比佢都冇interview 白白奉獻左啲錢比city

😢😢😢

好！ 謝謝你 做同學

3.3x which cc?

Ive 可能blacklist左Ive
算啦 我咁嘅cgpa都唔會入到ugc

非親生仔 thei會唔會出offer架

親生仔3月頭報thei到依家都未有動靜 ,3月尾報OU已經有得in.....

Ive jai, abandoned

asso 囝走去ive 做狗

會

scope當後備

Year幾

year 2

今日In Ou psy 條友話比Yr 2 offer 我
上個post 係咪有巴打話會比 但最後收唔到？
依家收到未
佢唔會今日話比等我咁開心 之後又唔比掛

Ou叫春

巴打會揀邊間 同你一樣煩緊
Hsmc or cie

其實巴打怎麽看Speed acct?

好似好低分都收
驚入去做pj會好慘
Ou收好多2.0幾聽人講入去比人伏到想喊
所以都唔知點揀好
我係絲打

入得topup(除左ugctopup) 好難避免架喎

問題係3.7搞到咁 好唔公平

3.7入topup wtf?

唔想報水泡
今年我科d人3.8都可以冇offer

你讀咩 同埋依家先4月頭 好多都仲未派曬既

Acct 非hkcc uspace既廢大專
都唔知有邊間會收

Cie?

I大

I大應該唔差架

真係好灰
考埋ielts乜offer都冇
咁辛苦唔知做咩

city, poly ais, logistic 嗰啲都好過恆管鯨大 真心

著件soc tee襯短裙仔都靚d la

淨係想讀acct
鯨大一定唔報我班d free ride入哂去

Some People no major in acct still enter 逼 four wor

點解咁睇唔開

唔好灰心啦 我都ive我都打算hsmc算
你cgpa高咁多 等多陣會有offer

Ou offer係出 ———————> 真信 <————————

有冇cie 非親生仔收到marketing offer 我20/3in 完都未有

我唔係in psy

無啦依家講都太遲

我問返上面曾巴打

可能做你同學

Share下d camp tee soc tee女囝圖？tg send俾我is okay

但你咁高都冇ugc?好晒 打唔打算gap year?

Acct多唔多gp project?好驚識唔到同學仔form唔到gp

In 左bu poly冇offer 差lingu未in
唔gap喇 好曬時間

同我一樣bu poly冇offer lingu又未in
一齊加油啦

Bu應該係未派offer data base應該係假
可能大家lingu見 加油絲打
Btw 有冇興趣加telegram交換下EA貼士
見大家同cc同major

最美的校園風景

遲嗰一年出嚟冇咩問題

可以啊 當多個戰友
Btw會唔會同campus 你留tg我搵你啦

想問下Bu bcom acct係咪派咗offer啦
聽聞專收親生仔

女人直覺 唔同campus

聽日 in OU global marketing and supply chain management 好緊張

好求其，你係咁易講幾句ok

發夢聽到有Lecturer話上年SPEED ACCT收唔夠人
好似仲有赤字
鬼咩咁貴學費唔係貪Poly個名都唔會入

有次搭mtr見有個短頭髮攬頭巾恆管女仔跑來跑去

喂喂喂 我絲黎架 但都想繼續專心讀書攞下scholarship幫補學費

D女仔都敢

me too but唔同科

[member]恒管既scholarship都算多既加油啊 [/member］

咩科

跪求edu offer

Share camp tee女仔相可以積陰德

認真恆管有冇得去 exchange
同埋巴打 gpa 幾多?

有，啲exchange partner拍得上八大

你咁搞到咁樣，邊個幫到你啫 有乜咁忙搞到offer電話兩次都聽唔到咁威

我都係親生仔報
我2月15就已經有offer

真係睇佢報咩科
如果bse係聽過有外人非親生仔唔夠分入poly轉戰去thei bse

你幾號報?

Cie

唔怕補cre咪cie

Thei bse 係人都收

係咩

12月中後段

之後再報經直通車計畫再報

你係報THEI邊科?

你係bse？

唔係
I大 PO入面上年同今年見過有人係非親生仔想入THEI

我報工程科(用through train報)

我都係直通車
點解你咁慢仲未出

唔知 佢用咩方式通知,email/打電話??

經email
vtc email同個人email都會有通知

兩樣都冇.....會唔會成績太差唔收....

2.62

你有親手簽過直通車份野 都會有offer

我都係非acct不入

[member]例如有啲咩一定要知呀，伏科呀，有啲咩sco 可以去下之類 [
同埋巴打係咪讀mkt ？
請問會唔會mkt 啲notes 可以share 下
同埋有咩辨法可以高啲機會住hall？

講水泡好無癮

恆大都有書院制

D女仔mk否

屌那星翼嵐天係成日俾人拎出嚟笑嗰班恆大ocamp 撚

頭先收到edu gcs電話

含大癲左

Ou written test好難

都真係幾難
我都幾驚因為個written test而唔收我

幫friend問:佢喺網上見到自己有conditional offer,但係冇寫要咩gpa先收,咁係咪要睇co letter先知幾多分先取錄??

好易

唔係ou 既co

講錯,係ou先啱

我英文3咋

OU psy又話派俾我
依家都未有，有無搞錯

我個fd27號in,今日收到co

我2月in，佢話直派offer俾我，派year3，食屎喇

等下啦 大學唔會呃你既

cie同我講應該會有offer

咩科？

只係過唔到自己到氣
雖然有BU psy offer

mkt

收到ou既conditional offer後要比錢??

拎份co letter去 ou交?

上網見到唔少人講,condition係hig dip/asso畢業,係咪真??

係

Interview?

邊度有得睇ou既學費,搵唔到

重問一次

好易 DSE冇3

交左ou留位費之後係咪等佢再出信？

written test ..... test啲乜？係點樣？

45分鐘 60題mc 今日in係咁

啲題目問啲乜 ？？

英文grammar +reading 唔撚識做

Test肥咗， 係咪好大機會唔收人 ？

要入大學 做上等人

強力建議搵本grammar book溫習下

應該照收

放左ou prof acct

Thank you

$80000/年......唔知讀唔讀好

正常

你咁講又有啲印象

我到依家仲未報OU
係咪到八月前仲有機會？

Thanks

想問下由ho man tin 站去ou邊條路最快

Ching係asso入hsmc?

曲折學術生涯

行得正企得正怕咩自爆

When u received the offer

BCOM acct到底幾時派
快啲派好無 我想放棄水泡

快d派啦

巴打咩水泡？

新年前 你都有？

等待太焦慮
希望下週有！

想問CIE hrm in完幾日會有offer？
感謝

感謝你🙏
前幾日in完電話問說我在waiting list仲有offer希望嗎？（GPA>3）

讀econ 點揀好？
1. Hku space x uol (lead college LSE)
2. Ou
3. 樹仁

有冇人收到CIE Bcom Acct offer?
日日Check住email 好不安呀

你自己試下等埋ugc啦

無比焦慮 理解你
你幾日in？
學校說in完兩週出結果

我29/3 in 不過好心急
我Acct唔知係咪同Hrm一樣都係in完两個禮拜出

多謝定巴打先
依家要搵定啲notes 早啲睇定
然後抽時間去玩下先

倫大喎
仲要LSE
fatfat
不過佢呢個course好似同SPEED個隻考試攞degree一樣

好心急 真的
希望我們下週都有offer
可以電話問下

我都知遙距課程的確唔討好
但係uol歷史都好悠久
而LSE又係G5其中一間
個背景好吸引
所以我先咁煩惱

相比起ou 同樹仁
我諗外資點都會對呢間印象好小小掛......

認為自己挑得掂咪去
聽講易入難出

咁我都明白
但係我最煩既係揀呢間定local self finance

如果你講既local sf係Ou 同樹仁
咁LSE la

正確黎講係uol

有冇人早幾日in ou？你問我路我指錯你路呀sorry 原諒我

你幾號in？

a出口好似都要行10分鐘以上

same but not Acct

絲打幾時in?

你地出左offer一定要係度講聲啊
日日check email+睇post

究竟ou chinese出咗offer未?

通常兩個禮拜 咁下星期應該會有
齊齊收offer做同學

依到有無人都有報ou chinese?

你in咩科？
>3都要waiting list
我3.1x 3月頭已經收左offer (hrm)

你係親生仔？
佢好似都係hrm

咁夜都未訓嘅
btw唔係親生仔

Hrm
想問你In完幾日收到的？
如果是waiting list,兩週後還會有offer嗎
感謝

上次去ou行咗差唔多10mins,聽人講有條行人天橋,但上次去唔覺有

BTW 絲打OU同BU你會揀邊間？
我都係2間都有 但選擇困難

一定BU
如果你屋企經濟能力一般嘅就OU

等待好幸苦，希望下週大家都有好消息。

點解我個friend佢遲過我apply OU, 但佢有interview而我冇
咁講係咪即係冇機啦？

你應該是在pending list of interview
電話諮詢下 學部

2月尾有offer了 in左1個幾星期就出左offer比我

我都有收到offer,你都係year 2入學??

我3月6 in
12號收到offer
我諗應該仲有機會？
但可能未必兩星期
應該要等人放返出黎

依到無人報ou chinese?

感謝
希望可以做同學

4/4

等緊in果陣出面有冇個人同你對望左陣

想問下持續進修基金可唔可用喺ou 自資學位

仲諗緊接唔接受ou新科個offer

好貴 留位費三皮幾
如果有更好既offer我咪掉咗三皮落海？

我5000咋喎

五千都好d
我上網睇d人話三皮幾
包埋第一期學費

唔記得啵 我坐中間

不過應該唔係我啦 我考 3:00

Offer Survey表好久冇更新

D人唔填

想問HSMC派offer既係要幾日之內交留位費架

剛填

我自己7日內

咁快要交留位費？你direct offer?

我

係呀

依加報遲唔遲。。。 cc cgpa3.3x 等左排non jupas都無有啲灰 但又驚我呢邊收左要我咁快交 到時nonju有n手飯收又無得退

我係上3點堂行過

清對人念念不忘wor

我喺ou個網見到自己有co,咁大既幾點先會收到co letter

仲係寫住interview

幾號in?

3月26

我3月27 in

你咩科先

你記唔記得個女仔著咩衫同咩色頭髮

我3月已經收到 不過我無要到

請問咁多位Ching 而家 pt degree 除左ou重有無好選擇？

有無人in左CIE psycho/已經有offer

聽日去OU in HRM 好擔心
英文lv2但自覺lv1

Speed, space

想問OU網頁Applibation Status里寫“please refer to the offered program as show below”
是什麼意思呢？
感謝

收咗

Check 屋企mailbox

感謝

跪求CIE hrm offer
已經過去一週

希望大家都順利！！

點先出Direct offer
Junior entry?

好似好多人報 但OU有錢就收咁

同hrm
很易，放輕鬆
建議看看近一週的香港新聞以及語法搭配
加油

報左先啦
正路黎計HSMC 剩係岀conditional offer
跟住6月先會交錢 (依方面要問下其他巴絲)
我有direct offer係因為我gap yr
都冇得追GPA 咪直接收我囉

Yr 3 entry
你有膽色gap yr 一年咪可以direct offer 囉

我新年先報 大約二月頭
但依家仲未有
你in個prof問左咩🙏🏻🙏🏻 請指教

好頹嘅interview，自我介紹，你將來想做咩工，啲project係唔係你帶領嘅。
其實睇gpa 過3大機會

好似係suit

多謝 sis

我等左2個月仲未有interview gpa又得2.5左右 好驚冇interview & offer

你要有心理準備，因為psychology，不論UGC or SF，都收高GPA。但希望在人間，你係咩CC

如果CIE就大機會

Space 😥😥

太空人仲要hotel man轉

全班好似得我著suit

咦巴打你有offer啦 早幾個post見你gap year驚冇hsmc mkt offer唔知有冇記錯人

何鴻燊嗰間？ 你讀hotel?如果係，機會好低。因為無psychology 底

仲有無報其他？真係唔關psychology 事

很大可能在pending list of interview
可以電話問下

bu bcom acct offer god
Please give me an offer

你in完幾天了？
同求！加油💪

絲打你幾時interview?

有冇Ching收到教大通識offer

Hrm

記憶力爆登

係呀 兩個禮拜前返緊工嗰陣send SMS過黎叫我上system 到睇result
返緊工嘅我緊係即刻入廁所啦
一睇 direct offer 當堂感動到喊岀黎
跟手等到岀糧就叫女朋友幫我交留位費
依家邊準備轉新工邊等開學

絲打你都係Apply HSMC ？
BTW 求offer God 顯靈俾大家都可以讀到心儀嘅學科

打咗去問 佢話今個月應該會派 佢話好快會出

如果f多次stat grad唔倒就好笑

4月2報second round 8日入面4個紅日
用4個工作天處理就有interview
鯨大學店萬歲

快D收埋我，得我唔洗驚

因為果陣心諗得我on99 著suit
好想搵窿捐
btw 你記唔記得咩色頭髮先

Ching hsmc year幾

Asso 入yr 1

唔會啦有好多人著 頭髮唔太記得 金金黑黑？

有冇星期五in bu psy

又真係金金黑黑wo 我 不過金多少少

想問下會唔會報yr3 但比yr1/ yr2 offer你？

會啊
之前in ou佢話我讀個科同報個科唔同
叫我讀yr1

非八大 通常 gpa正正常常 讀個科同報個科有關
應該會俾yr3你

科目唔同就會

3.23

太好啦 都話唔洗擔心啦 而家你一定鬆晒一口氣開心晒
係啊 conditional offer 但都等緊ugc

邊到有得睇ou一年既學費
穩過都只係得上年既數據
ou一般係咪都係收6w7？

Ling u有末

其實ou有d科係咪冇year1 entry

😢😢😢😢

ou 要我13號前交$5k 留位費

得3日時間準備

算好 cie要15k

push

gcs得yr1 or yr3 entry 你諗住入yr1?

[member] 留個tg交流下？［/member]

有冇人三月尾報左speed?

Ou 下星期1 in cg 有無咩要準備 ？

準備比錢 ou歡迎你

有無人知Hsmc asian studies點in?

thx 想問下佢係用英文定中文in?

thx 巴打

希望gcs第2輪會派offer俾我

有冇巴打知speed大電interviwe個形式大約係點？

2.88 第一輪唔收

佢話要等？

無 我希望第2輪同埋啲人唔要會有n手飯食

你係等year3?

yes

加油 祝你快d收到offer

我來緊讀ou yr3 出gpa之後報有冇interview 🧐🤔

啱啱收到教大les interview 有無巴打知點in?

無講 btw 估唔到les報咗無耐就有得in

今日5點in恒管acc個女仔 我係係你in完之後既男仔 可唔可以交換contact 可以交流下offer既消息

我tg

3月尾

實有嘅

呢到

今日都多人in?
我上兩星期得兩個in
Btw,唔知係咪連埋一齊收offer

你cgap 幾強？

有無edu sf music 收到offer ？

想問ou交左留位費，仲洗唔洗拎張收據翻ou?

你係果個女仔？得3.0X 所以應該註定恒管

還好啦 叫少樣野煩
絲打UGC 搏咩？
我信有心嘅話offer God係會顯靈架

都係acct但都應該入唔到 到而家未有offer 睇下lingu點啦

有無人報 ou/hsmc Corporate Governance?

今日in完恒管即刻無左個評估安排個d字係正常？

嚇得我 通常幾時有通知

3.1都無 12月in

一邊in住其他課程一邊等啦

已俾留位費俾BU PsY

各位清填下表唔該

我嚟緊in Bu psy 有無咩特別嘢注意

點樣睇自己係direct定conditional offer?

其實無咩特別野要注意
可能準備下將來想做什麼呢啲野
佢只係兩對一，睇下你是否正常
你GPA幾多？可以透露少少？

絲打 如果你收哂lingu同hsmc acc你會簡乜 我仲諗緊好唔好報lingu 有個fd低過3好似都收了

Lingu deadline左啦喎
我都諗緊 但大機會揀lingu 起碼8大

Gpa3.2x 我諗我叫正常掛

巴打唔該想問下interview 形式係點？問咗啲咩？4月尾in

想問CIE hrm in 完一週還沒有offer
補交reference letter 有冇幫助呢？
感謝

冇用

等多一個星期

如無意外，會收

係喎 我記錯左 不過lingu好似要year2入無year3?

Acc 我都唔知有無聽錯

形式就individual全中 一開始會問你鐘意睇咩作家嘅作品，跟住就會按你答嘅內容再繼續深入咁問 e.g.你提及詩詞歌賦，咁啲professor就會問你詩詞歌賦嘅特色體裁etc 加油

有scope offer ou仲未有

樹仁先year 2 entry
Lingu有year 3 entry

成日掉轉左 唔該絲打

有無人接咗edu U GCS?

有冇ching in左ou? 大概幾時收到offer？

两週

知唔知點in呀 individual

唔過3 in完有冇機啊
唔係親生仔

Gpa 不好乎？

你大約幾多，其實major係關psy 事就大約2.8up都有機

我低過你都收到，無事嘅
你咩科

收到ou offer啦
但我禁入去epayment度乜都冇 即係點

請填表

一陣填
想問下佢寫住offered係咪等佢寄信黎？

CHING幾號IN

好奇怪
我等了兩日還冇offer letter

我收到 ，condition 要求 係要Cgpa 2.7

喺

有冇人知速大引擎收分

2

唔係掛
但唔同科會唔會收高啲
因為我係細電科報機械

想問ou面對面in個part大概要幾耐？同埋ou易唔易去？希望到時written test醒醒定定唔好鳩填

應該唔要啦，哪有錢

要等多兩日先有得比錢

冇2.8

冇乜機喎咁

咩科啊你？有interview? In成點？

ou要我8月6日前交畢業證書,但係ive12月先有畢證......點算好?

唔係正式個張畢業證書
係畢業嘅證明

畢業證明??幾時會到手?

6月就會有

多謝你解答

收到edu gcs year3 想問有沒有三萬蚊資助？

無 巴打gpa幾多？

3.6x 2月in
很貴的樣子

連scope都唔比offer係咪收得皮

聽日in cie hrm 嗰形式係點

self introduction（why you choose hrm)
Group discussion （睇片related to hrm,討論 why，how）

順利畢業既話(即係pass晒所有科啦)
成績表最尾定尾二個版會寫住"獲頒學歷:xxx高級文憑(優異/良好/合格) 再加埋日期

我地sem5派成績個日pdf檔入面會見到

我張基礎文憑都係咁

聽人講讀fd好寫意,係咪真??

係
sem3如果中文同電腦drop到基本上5月就完晒所有堂

收到gcs yr3 offer

really?

已放ges offer 大家接實

好過in都冇得in

有無巴打有報任何science 科既sf degree

有考慮緊，你報左？

我覺得報左寧願唔入，好過到時後悔冇報，比多個選擇自己。加油

我都有睇過ou啊，我都有報ugc，in完冇聲氣

上星期報 前兩日比左interview 我

請問我要讀埋summer 咁點算

你報咩科？

想問下收到gcs offer嘅巴絲打之後會唔會收到信講點交留位費? 因為online system淨係得offer detail 無講點交錢

real
希望ou會比offer我

未email你去in昨話

Cg

Cgpa幾多

HKU 我報自己major都係冇offer，我等緊poly

Hku係四月頭會再出第二次，其實可能已經出左都唔定 再無就要七月啦

原來PolyU 另一科岩岩出左都無份，真係要諗報唔報呢啲

唔該巴打 大約幾耐會收到

我係收到offer後兩至三日收到

唔該晒巴打 有機會到時見

可以試下，留條後路比自己嘛

2.5x 自問interview表現正正常常

星期五in bu psy 我major psycho架
佢打好多次電話問我 真係唔in？ 因為有present 一直推
跟住就應承去in 佢肯幫我提前1.5小時
未in

Speed係咪屌打ou

waiting list應該還是會有機會的
補交些文件試試

當然sem4會keep 住update

想問同日（4.3）in的CIE hrm非親生仔是否會比親生仔遲小小收到offer？
感謝

咁你要好好珍惜呢個interview

....唔好玩啦

商科
Hsmc ou 樹仁點排

就這樣排

Speed同ou 大家會點揀？

3月尾同我一齊報ou嘅朋友前幾日已經收到interview 但係我到宜家都仲未有 我宜家好驚

我29號交form
佢過兩日已經叫我interview
但d人勁hea 全場得我老西

係咪我啲資料交唔齊

咩科 問d 咩 有無咩要準備？

個個份野都好薄架 放心
我咁野夾埋我份profolio同module 資料
佢將你upload上去個堆有理無理都print晒
我當日去到o咗咀
個個好薄 我份file厚過字典

耐心等待
一週後還冇電話問下

咩科唔講怕自爆
但一定要準備好英文intro同fyp做過咩
其他自己執生

Fyp?

真心一問

請問如果讀緊ugc可唔可以轉去讀thei year 3

如果得 係咪一定要quit u 先可以報

跪求CIE offer！！
面試完9天了⋯看到同日面試親生仔已收

點解要咁

Final year project

點解會有fyp?

ASSO HD呢D個個都應該要有FYP架WOR

點解你會問點解會有FYP

我無wor 唔周科 定點？

有無人嚟緊會讀Ou sport

放左

呢度

點解放既？

我都想放，因為等緊edu，但係應該機會好細所以都係比左留位費先

因為有cie offer

你指offer 定interview?

Cie讀sport?

我見要補好多credit所以無揀

edu都唔會少啦

Offer

點解咁排 同埋想問ou bba business management 同 hsmc marketing 邊個好d OU依幾日要交留位費

我edu係報ugc

你in完幾日了？我在等hrm offer
加油～

睇科嘅 商科要

我果科唔洗掛 係人講...

正常sign in upload在supporting document。
要有semA CGPA

Signin個個係ugc黎
佢之前BCOM acct係分開登入

咁準備下基本野啦 self intro 點解想讀 果科最近d相關新聞咁

要唔要準備cv 同personal statement 果d ?

巴打你收到offer?
小弟29號in，仲未收到offer

Ugc讀緊咩 想入Thei邊科
我同你有相類似煩惱

有ugc唔讀讀垃圾Thei
講出黎怕無人識
利伸 ive仔

想問下如果恒管admission talk想做埋即場assessment有冇機
洗唔洗著埋suit去

你有電話詢問嗎？
我4.38in 暫時也冇收到offer

什麽也沒有
我係in bcom acct

可以電話問下
你的status 還是 interview嗎
希望你早日收offer

會放ou testing

但係ugc喺乞食科嚟
Thei BSE就預咗入sub con做 但起碼搵工有方向先
最驚讀水泡科grad咗唔知搵咩工

巴打比著你 你會點揀

CIE in完sf public policy 3個星期都未有offer
我係太空人social science

今星期 ？

Gpa?

希望你在waiting list of offer
有電話問嗎？

我呢就讀it既
咁依家gap year緊
辛苦咗咁耐緊係想入ugc啦
起碼個朵都響d 是但搵份政府公墓員
好過入d野雞學店 cv scan都scan走你啦
有幾多人真係可以讀個科做個行呢

2.8

係咪要打電話問？
我打到去問，佢話唔會咁快
btw聽日去ou in

year 幾?

給department打電話 佢會幫你查下status
你是大約第幾週打的呢？
希望你聽日順利

大慨第二
咁我聽日打先
Thx for your blessing

都啱
btw希望你收到心儀offer

Year3

acct

去完可唔可以講下要準備d 咩 再下星期5 去 一直未有interview

food 定係 envirmental??

之前好似仲有幾場
有冇巴絲打講下有咩帶
大概幾耐到？
Thxxxx

我淆底要著suit去
唔知係咪一定有assessment

石門分部啲設施真係好差？

唔洗

著埋冇壞嘅

想问4.3in hrm 現在還冇offer
還有機會嗎⋯感謝

我感覺優於speed

煩緊揀hrm定mkt好
邊個出路好啲

清讀得唔開心？

Food

事實上佢又真係bu award
呢點已經屌打其他ou speed乜乜乜
ching唔洗太睇低自己學校
加油

business科嘅話ou定speed好

要番學架ching
著到去話無assessment就想死

speed應該係包底 冇之一

acct就SPEED la
如果你有錢
食Poly個accounting network都回本

如果其他asso升上BU sf係咪仲要比多幾皮讀夠佢要求嘅credit？

點 偽。u life法

我都係讀緊乞食engine 唔會搵到工
我自己真係想做返engine呢行
所以想入黎thei讀 civil or env engine
我見政府同出面公司關係好 畢業生出路唔錯
同埋工程師會認可
我唔想因為8大一個名而放棄出路
所以想問係咪要quite左U先可以報thei嫁

quit

有無見到啲同學 補credit補到崩潰既例子 最後quit埋？ 始終個個都知因為bu cert 先令到咁多人死都沖去讀

聽講bcom acct 係另一個世界
Gpa至少要先減0.5（asso gpa3.5) 入到bcom acct 可能得番3

好似好少人報space Ic

Speed 叫有u life cie叫中學

Ou正常in 完係咪最少兩星期先收到offer letter/轉status?

In 完一星期仲未有聲氣

咁樹仁同ou呢 好糾結

我整兩週轉的status
不知为何寄信 不出 email

👍👍👍

quit poly city入青衣同mk仔一齊係門口食煙

平時番學要交保護費gar wor

我睇就算有全資都好 都要補成20幾個credit 比幾皮野去讀 都真心好貴下 加上地方又唔係好方便 呢種壓力令我好擔憂 應唔應該堅持照揀

同樣係3.29in 身邊全部人都未有聲氣
ching身邊有冇人收到Offer?
Offer God

Hsmu

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥😍😘

Bcom Acct 出左offer 喇
大家check email

祝賀🎉
不知4.3 in hrm offer 還要多久

有無人讀緊呢2科可以分享下讀成點 同出路支援點嫁

btw mk 仔唔係應該學都唔返 走曬堂嘅咩

OU通常幾時派offer？我是廢柴gpa唔高

Interview之後既一兩個星期

27號in, 6號派offer

23in,11先有

仲未收到cie offer
快兩週了⋯⋯
有冇Ching兩週左右收到hrm offer？
OU offer letter寄出4日還冇收到正常嗎
感謝

想問各位有幾多人收到gcs offer 同接咗？

三月中啦我收到啦

但我有frd四月頭in 前兩日收到啦

3月中下in apply yr1 冇結果

巴打gpa 好唔掂？

我女友放咗個gcs year 3 entry arhhhh 大家接實啦

有冇機架

3.4都waiting list....

tran u可能難d....

其實我估都係睇科🤔🤔

Ching now 讀緊U?

gpa好低 in左

waiting list
是要等別人放offer才有機會嗎？我好像也是⋯⋯⋯

成個月？
只好繼續等待⋯

著左先啦
到時問起咪話今曰present
至於assessment 你要求可以有
不過係咪即場就唔知

Year?

有+1

見CIE見得好差 勁快就見完

祝賀🎊
不知何時等到hrm offer

樹仁新傳year 2 entry嘅walk in會唔會冇哂位？

樹大冇得走堂wor清

樹大點解會係冇得走堂
大專都仲咁專制?

聽講下年會更加嚴

我接咗

唔係....

我29號in 都等左好耐
好似話hrm打電話可以早啲知結果？

佢哋d老土辨學理念

D人話仲會定時打鐘，好似中學咁

我仲未有
想知巴絲們是幾點收到offer?
係分時段派定點

收到bcom offer 請填表

I大都好過佢

唔會 一定係同一時間 你收唔到代表冇
等人放

冇錯，好心你咪撚on 9 quit poly city 去thei

你番學j下著soc tee d囡都好過入去青衣食二手煙🚬🚬🚬🚬🚬

我係佢呢 就讀完city poly先
怕搵唔到食咪再讀埋Thei parttime囉
起碼有張底牌先

感謝～佢話我入waiting list
不知打電話還有冇用⋯

但我岩岩打比bu問，佢話會分時段派，唔會一日派曬。
所以各位巴絲唔好灰心住
加油

希望下週有好消息

係有封信寄咗黎我之後上網接嘅

講下個流情？

無interview
Department of Accountancy個prof.叫我開外掛sd搵佢幫我搞
Btw暗示acct無3唔洗諗
最低2.8

你原本major acct?

CIE既ICM岩岩派offer

Yes
話Yr2照殺就sd email去俾佢
瘋狂sell Corporate Governance個Prog
搞到我都有啲心動

我得2.7左右 咁點算...

仲要唔係a point major

Account

聽日in ou hrm
有無tipsss

同埋想問個收分大概幾多

yr2 la
始終淋病個三萬蚊搞到佢地啲腰骨硬晒
Btw我睇佢地唔係好似SPEED個啲咁濫

1.8

tkssss

Cg 會唔會有year 3

其實佢哋話幫你，都係hea 9你
所以無謂太認真
你meet到佢地offer 先至有機會

yr2 why not

完全同意！！！

睇新聞
自己練習幾個word的描述

Cg 好似無year 2

可能未更新
但好似話有
好似BBA咁無寫出黎

有yr 2嘅同我講

今日in完 ou applied social sciences, 佢話會俾我year3 entry,但都要等offer,話會兩三個禮拜有。
想問下ou認受性高唔高，問過下人都話麻麻地
之前in完CIE public policy又未有offer
好迷惘

Ou 過一就收
Cie 含大 過2就收
Speed 弱智都收

點解我3月23 係ou 個通知accept 左個 offer

到依家都冇聲氣

ou5000蚊留位費張存款單要唔要教返去大學

Self intro 1-2分鐘 professor 話可中可英 不過我個場就全部都用英
之後中文討論時事直接叫我地講啲時事出黎聽日 氣氛幾輕鬆
之後抽英文單卡作句子
BTW,有啲professor 要求全英 自己睇路

有無人知點解有人2.69都有edu ugc interview (chin history)

求解答
OU 定 HSMC 好, 兩個都In左,
OU出左offer 要過兩日我交留位費
HSMC 未出

我想問下收到bu bcom acct offer的巴絲們，佢要你幾耐之前交留位費？同埋留位係咪要$15000？

點解speed唔太好？
我見入去d人 gpa都偏高

gpa偏高就唔會讀speed啦

兩個星期左右 萬8左右

好似2.0x都收

驚連ou 都唔收
ching 你cgpa 幾多

睇晒啲form都唔見有人報ou finance

我都驚
2.9
我social sciences 底

同問,我都想知

朝早交左 銀行收左張存款單
學生副本應該係自己keep
應該唔使交返去大學

我health related 底 3.14
佢interview 果陣又話Yr2岩我呀 又話好快有offer 都唔知堅定流

各位唔該幫我填份問卷啊🙏🏼

自己作啦清

3.4 in得差 ou acct有冇機會收？

想问OU寄offer letter至大围
需几日？五日还冇收到
…………………唔该

殘體字

所以次次佢問人野都冇人答

叫佢去返大陸問

唔會啦 ou唔係咩人都收咩
同埋八放左acct 你接住啦

我accept 左成個月都冇收到咩信😞

應該唔會有信

我見其他巴打話交咩留位費 但我禁左accept 真係冇反應

我都交左 佢寫住paid就ok

我意思係ou 個網禁左接受offer
但之後咩通知都冇 包括叫我交留位費

ou個網應該唔會有位比你accept offer㗎喎
唔係寄信比你？
accept offer嘅方法係交5000留位費

落黎爭學位

萬8

屌佢大陸仔仲要係咁開post洗版

我報 year3
然後佢通知我 問我接唔接受year2

Accept or reject

呢個好似仲未計比offer 你住
純粹問你a唔accept yr 2

有冇人in過明德

我都係accept 左yr 2 就無消息
你幾號interview?

我都頂唔撚信佢 佢開post冇問題但做咩唔改下個標題

條友係咪on9

23號accept
其實都未決定讀唔讀
不過成個月冇後續通知覺得奇怪

我5號accept
依家好驚無offer
準備星期一打去問

唔洗in就出offer架喇 仲要有scholarship 垃圾學店

諗緊如果Gap year不如讀佢
反正唔洗錢 下年再報其他學校

Ou有位比你禁accept?
我個科直接寫住offered 但冇制比我禁

珠海定樹仁新傳好啲

問完記得上黎報告下

食撚屎啦你

百度一下咪知囉

大家咪激動

Speed bem scope fire engine

如果你當初揀ive就唔駛難受

笑撚咗

非engine 一車車入shape

1001